樂囝d英文又幾好

個教練英文都幾好, show me some muscle , i dont care 你有幾累

You dont need that
你唔洗special editing

你當Fisherman Lok流嫁？

英文差點係nba做巨星

係得喎

要成日做訪問英文點都有啲底

點解我覺得好撚好笑

死mk 得個咁少肌肉係到show off

有無ching知教練一開始句i need control係咩意思

即係比D爭扎佢

cfu

點解唔搵wu cfood

打左咁多件NBA少少英文實識既
身型都好好 應該一拳就打死LEBRON JAMES

樂囝唔想太大隻